等下先定入市

如題，有份首期買樓
本身打算年頭買
但最近似乎跌得幾多下
等唔等下先

因為諗緊仲定唔定期多3個月

非自住需要